［廣傳］一齊去律師會投訴何妖

Chung-Tai Cheng 鄭松泰

就昨夜何君堯在元朗檢閱及表揚白衫黑社會向途人施襲，我方律師草擬了一封投訴信，要求律師會嚴肅處理何君堯無視法紀，及違反律師守則和操守一事。

大家只需要郵寄以下信件去律師會，不用填寫任何個人資料，量足夠多就是了。

這個投訴在任何地方都可以做，請大家廣傳。

//BY POST

The Law Society of Hong Kong
3rd Floor, Wing On House
71 Des Voeux Road Central

Hong Kong

Dear Sirs

Re: Complaint against Ho Kwan Yiu of Messrs. K.C. Ho & Fong

I am a citizen of Hong Kong.

Although I hold dear the civil rights of every citizen, the video footage widely spread on the news and the social media showing the interaction between Mr. Ho Kwan Yiu and a few men in white (with red ribbon on the wrist holding sticks) on 21st July 2019 shortly after the brutal attack happened in Yuen Long does call for an investigation into Mr. Ho, in particular, whether he was participated in the brutal attack in Yuen Long in any way.

Furthermore, the widely spread photo taken by Mr. Ho himself within the Court building also calls for an investigation if not a reprimand against Mr. Ho’s behaviour who is not only the officer of the Court but also a member of the Law Society of Hong Kong and has blatantly ignoring the law and wilfully putting himself above the law.

I shall be very grateful if this esteemed society will take this complaint seriously.

Yours faithfully

A Citizen

要填form

都唔明 班建制派讀咁多書都成碌柒咁

推